Eelnimetud päewal sai walla kirjutaja Th.Piikiga walla kirjutuse pärast kaubeldud uuest,sest et Piik oli ammeti ära endise palgaga(50) rbl ütelnud.Wolikogu ja pärast weel peremehed olid lubanud 15 rbl endise palgale juure panna,ja sellega oli kirjutaja Piik ka rahule jäänud.Nõnda jääb siis 1sest Maist 1889 edespidi kirjutaja palga 65 rbl.Koolmeistri palk 100 rbl,magasi kirjutus 5 mernk.wilja ja walla maksudeks 1 rbl.Köstri ameti eest on maad pruukida.
Talitaja Alhoff,Peamehed:Joh Kerner,Willem Norgan,Wollimehed:Nigulas Bollmann +++,Mihkel Kibus +++,Kirjutaja Th.Piik
